人民日報--特首當選人必需向習近平主席下跪

要行三跪九叩之禮

加奶袋底老泥

特首必須要擔君之周

加暖床